終於知道點解班藍屍咁驚「黑護」

做乜咁驚死神黑崎一護帶走你條命呀？
藍屍應該係天不怕地不怕架